邊度有得照骨齡

有冇巴打照過
係咪要睇左門診攞咗轉介信先？

點解想照

想睇吓仲有冇得高

巴打幾多歲？

通常男仔身高等於父母平均身高+6cm

同埋問下父母有冇遲發育 通常問媽媽第一次黎m係幾時會記得清楚d同埋準確d

利申 醫科學生

18
而家日日跳繩+飲豆奶

問過我老竇
佢話佢去到二十幾歲先高完

可能係constitutional delay in puberty

同埋如果係significantly below 同年紀男性3rd centile先significant

收到報告
‘The soft tissues are unremarkable ’
係咪已經機會好微？

呢句嘢唔關事喎

點睇？

sorry 我仲未係好識 費事講錯 都係問返醫生好d

不過起碼見到兩舊骨接近關節位都各自仲有條白色既gap, 即係所謂既epiphyseal plate, 未係complete union

邊度照？

去診所問咗醫生攞轉介信先
跟住去私家醫院/醫學診斷中心照就得